\section{Легенда}
\input{introduction.tex}

\section{Набор заданий}

Решение командной задачи было разбито на 3 этапа. Первые два
этапа итеративно подводили участников к решению полной финальной
задачи, осуществляемому во время последнего третьего этапа. На
каждом этапе в проверку решения заданий данного этапа входили:
\begin{itemize}
    \item способность проверить гипотезу о работоспособности алгоритма
    через демонстрацию решения в симуляторе;
    \item полнота решения задания конкретного этапа;
    \item воспроизводимость результатов --- робототехническое
    устройство участников должно было неоднократно выполнить требуемые
    действия.
\end{itemize}

\input{assignements.tex}

\section{Описание модели логистического центра}
\input{description.tex}

\section{Описание конструктора}
\input{hardware.tex}

\section{Условия проведения}
\input{conditions.tex}

\section{Процедура проведения приемочных запусков и
критерии оценки}
\input{scoring.tex}

\section{Решение}
\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{js}{team_final/solution.js}

% \section{Критерий определения победителей и призеров}
% \input{winners.tex}
